哈利路亞 Chance!

俾多次機會你都唔會一齊